男人唔需要識打扮，但一定要識得整理儀容

無論你返工又好，出席社交活動都好，都一定要識得整理自己嘅儀表，咁係代表你尊重同場嘅人，同埋展現你嘅自信。去面試、傾生意就更加唔洗講。

有啲人成日話頹就係自己嘅style，或者自己本身有自信唔需要靠外表。但「端正」唔只係個人喜好嘅問題，你出得去social、去得見工，呢啲場合本身就involve其他人，你就要畀返相應嘅儀態。試問你一臉慵懶嘅樣去見工，人哋會唔會覺得你有誠意？ 就算你幾有料都好，你都要顧及其他人嘅感受。

如果你覺得自己唔需要顧任何人嘅話，你最好都係留返喺屋企過自己嘅世界。到最後無人賞識你，無人同你接觸，你唔好怪啲人剩係識睇外表，唔識欣賞內涵。全部嘢，都係你自己選擇嘅後果。你唔尊重其他人，無人需要畀面你，況且啱啱見面五分鐘你都唔會同人講內涵啦。

好似小弟呢啲多臉油嘅，平時洗完臉搽返少少保濕，五分鐘都唔洗，等塊臉無咁乾，自然就唔會出咁多油，搞到咁唔自在又容易生暗瘡。一支普普通通嘅cream，五六十蚊都可以用到兩個月。朝早起身吹一吹個頭，畀人個感覺都精神好多。最起碼唔好好似仲未瞓醒，仲喺自己屋企嘅感覺。得閒就再剪一剪指甲，其實都唔洗你好多時間。

呢個世界無蠢人，只有懶惰嘅人。整理儀容都係同樣道理。

香港觀念仲停留係廿幾年前
男人老狗洗乜搞咁多野 搽咁多野成個女人咁
連登觀念就係 樣衰既你點整都係樣衰架啦
多得呢類人 香港先咁多不修邊幅既男仔

我老母成日叫我去修下眉

琴日修左，真係差好遠

樣衰既點算

小弟自問都唔係生得靚仔，有時影相頹得濟見到自己個樣都幾唔吸引。

但其實你肯快多少少時間執吓，改善吓自己睡眠、飲食、運動習慣，等自己睇落有自信、精神啲，就算天生生得唔好，人哋都會感覺到你份自信喺度。

雖然話儀表係first impression，但你執到咁樣，起碼人哋首先唔會拒絕你。

第二樣就真真正正係內涵問題。如果你平時有學開其他嘢，或者睇吓書豐富自己嘅學識，人哋都可以從你嘅談吐感受到你嘅魅力。最緊要唔好一開聲就嚇走曬啲人。

我最近就睇緊一本叫Steal The Show 嘅書，佢唔單止教你喺interview, 演講等等點去獲得人哋嘅掌聲，仲會教你點樣由內在建立起自己嘅自信，令你演講時候嘅自信唔係扮出黎，而係你真真正正咁表現緊自己。而呢本書講嘅嘢亦都可以apply落生活其他方面度，例如同人交流嘅時候可以點樣做好聆聽者嘅角色等等，有興趣可以自己睇吓。

好同意,樣衰同整齊係兩樣野黎

btw本書多唔多廢話?

邊到修

叫屋企人

男人唔需要識打扮，但一定要識得整理儀容

今日茶左潤唇膏，嘻

樓主搽咩cream? 怕唔怕block住毛孔?

本書分咗三個部分，第一、二都係一啲比較理論，同埋幫你建立自信嘅篇章，第三部分就講實際應用喺講嘢上面嘅技巧。

我覺得廢話唔多，你想快啲學到嘢嘅可以直接跳去第三部分，但個人同作者都唔太建議，introduction 嗰part 都有講原因，你可以睇埋再決定，而且第一、二部分其實只係佔咗本書嘅一本，所以其實唔太多，好快可以睇完。

男人老狗真係唔應機搽哩樣個樣

做運動曬下太陽宜經夠黑夠陽光

搽到白一白成個屎忽鬼

好既,去Kindle整返本先

GAY佬先搞咁多野

好多男性都會用去油嘅洗臉乳

但其實皮膚就係因為乾先會出油

用完啲去油、或者深層潔淨嘅洗臉乳如果唔搽cream，塊臉好快又會出返油，咁同你唔用洗臉乳一樣，就算有啲有保濕嘅洗臉乳有時都唔夠

所以洗臉乳本身就應該同cream一齊用先有效

而且又唔係要你好似女人咁搽完呢樣又嗰樣，出街仲要化半個鐘頭妝先走得

我用緊曼秀倫敦嗰隻Men 爽膚水同cream，未試過堵住塞毛孔。我都係行過藥房求其揀支用

但我其實唔太熟呢啲嘢，建議巴打去護膚區嗰度睇吓，揀返隻啱你嘅去用

不過我覺得重點係你無論洗臉定搽cream，每次都唔好用過量，唧一粒紅豆size，啱啱夠搽勻塊臉就夠。用過量浪費之餘又有機會堵塞毛孔